媽媽剛退休 想領養隻寵物俾佢打發時間

應該貓定狗好d 想有寵物陪下佢

你唔係應該問你阿媽咩?

記得評估佢有冇能力同意欲照顧動物, 以及解決相關問題

佢話唔洗 係我想有寵物陪下佢炸

答得太好

小強

因為我見佢退左休唔係好開心

咁都要問返你阿媽 一陣我答你狗 佢驚狗咪仆街?

咁你點解唔陪下佢?

隻寵物應該係你自己

你生個孫比佢

問下先好，一陣原來唔鐘意動物。

不過要養就領養

甘我一至五都要番工

你呀媽有無錢 ? 領養我丫，我識自己去屙屎

中意去散步嘅：狗
中意宅係屋企嘅：貓

笑咗

佢個仔一至五都要番工，應該ok

唔好玩鳩你老母....唔係個個都鐘意養寵物

龜

樓主害人害物

我幫你翻譯你老母講咩
辛苦咗幾十年難得退休終於有時間抖下，你個仆街仔係唔知邊到執隻垃圾返嚟玩完就掉俾我搞

唔理你養咩都好，請以到義工購買代替到寵物店購買

唔好同我爭
除左去廁所，我仲識Hand hand 同sit架，仲唔會亂吠添
揀我啦，揀我啦，樓主

前題係你老母會唔會打理佢地先

開始時
老母: 唔養呀，打撚死佢哋

養咗之後
老母: 呀仔你自己去食飯啦，我要帶狗散步

真
不過個個唔同
我呀媽以前直情驚狗
自己搬左出黎之後我養左隻狗
而家佢次次見到都攬住佢